8-10號會去台北既巴絲入一入嚟

有冇人都係獨遊
想有伴一齊食無老鍋

Book左10號食 不過同屋企人去

食得開心啲
有冇計劃下行程

我6-9號係萬華

係度 留個tg?

@tphotpot